吹下水，頹頹地

唔知做緊d 咩
覺得好頹
有冇人一齊傾下計